反駁會員Avincii@Tobu王毅作出對18-19環球女神冠軍盃之不實指控,促請相關人士立即致歉

LIHKG女神總會就上述失實指控發表下列聲明:

有關今季2018-19環球女神冠軍盃既參賽女神係通過多重程序公平公正公開所產生

0.根據上季港超聯賽果決出3.5名香港代表

1.提名

2.各大區和議

最後正式得出今屆分組賽32名參賽女神
過程絕無任何操縱成份,更遑論與行政長官選舉相提並論
故此本會要求會員Avincii@Tobu王毅#189336 馬上道歉

2018-10-2

是旦啦

我地好民主,咁樣既抵譭係極之嚴重架

支持你

佢咁樣講同話我地係中共比假民主香港造假普選有咩分別，平時有一個咁好既平台做唔到全登參與大家唔投入我都可以算啦當大家走寶
但咁樣唔知頭唔知路鳩up真係好cheap囉

G持

公道自在人心

樓主咁憎Ali都俾佢參賽，而家咁樣被人屈，難免激氣

感謝大家支持

上水未呀

你份人都好撚無賴

原來係假膠嚟

你quote 我做乜9？